點解藍絲會支持警察？

係咪因為個個都收成期？個個都認為搵錢最緊要？所以最緊要穩定？

藍屍欺善怕惡，你打柒佢佢就唔會再支持黑警

好多警察家屬來嫁
當1個警察10個親屬都30萬人支持

其實只係因為黑狗企係 抗爭者 的對面 佢地就支持

去fb仆街撐警大聯盟group睇留言就知

另外而家開始叫警察做曱甴

其實可能只係睇後生仔唔順眼

曱甴有近親

唔好多
當你每隻曱甴有2-3隻近親支持曱甴
都起碼30K*2/30K*3=60K-90K
再加埋30K base number
90K-120K冇走雞

點睇好多廢老只係支持警甴，但唔支持政府？

可以係呢點到下手，以公安、解放軍作對比，指出香港警察係幾咁冇紀律。警察已經冇大冇細，唔聽政府講。

40+以上人諗法

但有d自己都係基層都撐警先笑死人

明明自己係俾人剝削嗰個階層

因為佢地睇野好表面
總知亂就要平
但唔會去諗警暴既問題
即使知黑警有過分暴力
佢只會覺得非常時期用非常手段
因為佢地鍾意安穩

同類三低，低學歷，低智商，社會地位低 ! !

我諗藍絲都有分幾種
一係中國民族主義者 最終目的只係維護自己民族驕傲 根本wfc黑警死活 姐係微博果啲大陸閪
一係就利益驅使 覺得黑警可以幫助政局穩定 達至長久利益 姐係高官商人
一係就為虎作俍 狐假虎威 權威型人格 借人哋威惡去建立自己價值嘅藍絲 姐係跟住胖虎後面去蝦蝦霸霸嘅人 呢班人出左學校 老左 咪依附第個權威-黑警囉

洗左腦救唔番 佢地定義手足係曱甴同暴徒 警察就一定正義
所以藍絲都要清算

支持既十個都係狗隻家屬

+1
佢地唔係支持警察 而係仇視後生
「而家d後生...」
「我以前...」

因為無腦

佢係支持警察多過政府
因為權威性人格
政府軟弱穩定唔到社會
要靠警察，警隊等於執法，代表正義之師
點打都得，強姦都得，都係核爆都唔割

因為藍屍冇思考能力
要分化只可以係引狗咬藍屍